天水圍出現和理叫

推

我會稱之為 和你叫

有人大叫：唔洗訓咩屌你老母

推 8.23香港之路

喊左 好感動

其他區要學下野
每晚10點鐘一齊叫

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

小弟居天水圍某居屋

大叫咗好撚大聲既五次光復香港
第一 二次 鴉雀無聲
第三次 終於有人應時代革命
第四五次比廢老屌家母

有冇手足黎幫拖

聽日拖完手我會返天水圍叫 到時一齊叫！

毒撚表示 收工即刻去拖手

我都係

清 機場返工小心呀

好正

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局